警犬裝備同戰術已經升級到我地冇辦法應付 係唔係玩完

唔想再有人好似今晚咁畀狗追住打禁錮同犧牲
而又乜都得唔到

法國嗰班防暴裝備會差過香港？
其實係香港人離去到盡仲有一大段距離

今日大家都預左和平集會 所以係帶咩裝備

103：3都會成盤散沙咁

首先今日太遲衝少咗好多人
其次今日民憤唔夠，又唔夠裝備，石都無掟
大家記住雨傘放催淚彈嘅時候，魚蛋開槍嗰一刻
612再戰

［6.10-6.12］三日集中行動

大家行完再衝唔夠體力，12號唔洗行儲足精神體力一鼓作氣

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

學下

十二號應該雷雨 之前好似未試過?

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

再硬碰硬肯定死傷慘重
用武係好
但目前嚟講又未到最激進又唔算停留和理非
但係打贏佢地嘅後果只不過係畀全香港警犬搜捕毒打坐十幾年監
睇返警犬嘅裝備係你一有聚集就已經出速龍隊掛住長槍通街走
有義士更被佢地暗角用槍指住恐嚇
體能同戰術上亦冇得鬥始終佢地係有一套好實際嘅理論對付任何示威
而我地冇呢方面嘅專家同裝備
連水樽都話係武器嘅時候剩係呢點已經用幾級以上嘅武力嚟對付
同時我地過份執著點同佢地打已經被政權牽住走
我認為送中已經勢不可擋
參加得尋晚升級行動嘅大部分都係大學生
流亡海外可能已經係最後選擇嘅能保得住自己同時可以係海外對抗中共
捨棄香港實在迫不得已
海外最好同黃台仰（未知佢身分適唔適合）或同類似係美國讀書嗰位寫文我不是中國人一齊組織海外流亡政府或其他組織宣揚反共同計劃點樣光復香港（雖然難過中六合彩）
大學生唔好浪費自己讀咁多年書嘅努力
借外力絕對比衝立會更有意義
我唔知香港人點先可以加入外國智庫甚至政府如果加入到的話應該可以左右到外國政府嘅政策
利申：只不過係隨意ff有錯甚至覺得我天真的話唔緊要

警犬有無限裝備，要贏唯有靠無限人數

係有決心果隻，上得場唔係你死就我亡

人地又有警棍、胡椒噴霧、水炮車、催淚彈，又有槍又有實彈，除非你有支軍隊，唔係嘅想贏都難